建納米樓發展傷，是不是要落地獄？

屌你老豆
屌你老母

張gif好撚正